[Android撚入] Essential ph-1 買唔買得過?

先貼link:

減到USD$399，仲要免運，各位ching點睇

對上呢個價連鏡頭

大下巴 不了

Nokia 8已經減到2900

M字額，不了

美人尖同m額唔識分？

你真係on9

劉海出現係iphone 上就叫m額
Android就叫美人尖

粒野完全無美感可言

你就真係on9 個形狀唔一樣嫁
尖同額都未識分就死返入你老母個閪度啦

粒野柒到爆又突兀 美人尖

三千零蚊屌得過，係個影相柒D

利申用緊覆你

屌得過
萬人注目
活在未來

nokia 8啦 差唔多價錢 起碼有保

個價好吸引

$350usd ，唔知仲有冇得減

壞左無得係香港整

其實你唔介意相機個方面真係買得過

sharp會唔會好啲？

宜家買呢部真係不如買nokia 7 plus

snapdragon 660 連 821 都不如
可況 835？

design已經差幾皮

好少可做到咁低
佢通常都係做到$399
不過得黑色

加幾蚊仲直送到香港屋企 送香港最正係唔洗入口稅
3千蚊唔洗有部835機 128GB 造工又靚 更新又快
不過應該就出第2代所以清貨

用咗一年真心正

update快又密

但今日跌崩咗個mon

用緊
3大問題
1. touchscreen lag
2. 信號差
3. 相機一般
如果3樣野你都冇所謂既咪去馬